施丹暗示賣走高圖爾斯

【體育】易帥後冇運行？施丹表示已就正選門將決出人選，但暫不公佈，有指泰拔高圖爾斯將是「門將爭奪戰」的敗方，即將離隊。

主帥施丹取代蘇拿利重回皇家馬德里執教後，門將位置寧用舊部基羅拿華斯或兒子盧卡施丹，冷待比利時國腳泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）。夢想是加盟皇馬的前車路士門將高圖爾斯，身價高達4000萬鎊，如今美夢可能變成噩夢，一季玩完。

施丹周二早上表示：「我敢肯定，下季皇馬不會再在門將位置上有爭拗。下季我用誰人把關，要視乎手上的陣容，目前為止，我擁有3名出色的門將。」上場對侯爾斯卡，施丹讓拿華斯休息，派出盧卡把守最後一關，並謂：「可以肯定的是，下季不用再討論了，我已向高層反映意見，目前已有所行動，但收咧後才能公開有關轉會情況。」

據知，高圖爾斯下一站可能是巴黎聖日耳門或重返英超。

邊隊英超？

原來賣拿華斯

259

抵啦

棄將
垃圾就返垃圾車啦

迪基亞走

同DDG互換

老老豆豆其實佢偏私自己個仔到咁都可以冇人屌

垃圾

啱曬25古啦 淨係享受高質素訓練就有人工收 仲有多d時間陪屋企人啦

你估垃圾桶車會好似曼聯咁
回購棄將

釣二嫂，低死

我都覺得佢踢走259係想比個仔打2號龍

坐90分鐘就放工，返去又有精神湊仔
做文員都唔得啦

條垃圾一直要走, 留係到呃人工

成功靠父幹
我都想我間公司 係老豆做ceo 睇住我

反正都雞胸 對榜尾出下都無問題
利申 非蝗

但佢贏到波 吹佢唔漲

三屆歐聯功臣
俾個仔打後備龍都唔撚得

實力，地位

千辛萬苦去到皇馬
點知一季就要走

我擁有3名出色的門將 你個仔出色搞笑

出24場失30球

做龍驚波

擺明佢個仔一定做二號龍，
係睇邊個做正選

那誰

幾兄弟猜輸左先去守龍
同街場差唔多

變身咁款

唔服咪炒佢囉 不過唔擔保下次再番黎

慢慢揾人教隊賤種啦

仲有摩佬可以選擇
銀河大巴

人地就用契仔
佢大條道理用自己個仔

高圖價高過拿華斯咁多
但實力又唔係好過佢
最多後生d
本身都唔應該買啦

依家皇狗完全冇盃爭 今季佢鍾意點玩就點玩 正正常常唔輸太多就ok啦 最重要係落到佩狗面

C單on9 ? 踢走高圖爾斯邊個接班拿華斯

259 go 支超la diu

但係買返佢之後車即刻贏英超wor

賣走好過坐足一季啦，下季尾係大賽年

所以仲唔拿拿林回購高圖
下年再做+2gc 即贏英超

有領隊柏 不用了

迪基亞去PSG 廢老退休

佢個仔183....連登仔都高過佢

古圖爾斯真係抵撚死

高賣低買

連登仔直情高過鳩頭啦

邊度見到有暗示

259 仲有人買

我擁有3名出色的門將。 夾硬推自己個仔

邊有隊友敢出聲

今次都未必打返起啦，佢用人唯親就不嬲都係， 依家場場讚賓周馬，賓周馬正選踢到退休啦

仲有巴利條濕鳩呢

佢個仔

psg

咁近省埋黎唔係唔避得呀？

老老實實 佢個仔真係好撚廢 唔係父幹比盡踢業餘

分分鐘番黎其中一個條件係個仔打後備龍

回家吧

仔：好彩避到yeah

有反應已經好好，未來世一龍門

屌個龍=屌教練

最多咪轉個頭，但隻手都會伸出黎擋囉

邊個敢屌， 個仔返屋企就話比老豆知，下場條友實雪

咪玩啦咁廢

馬迪咪回購

施丹要出理得你廢唔廢

感情用事

最前有契仔， 最後有親生仔， 正晒啦

佢擺比岀個唔惦既都唔岀259，話比全世界知，我點都唔會岀你

佢正正就係轉個頭再伸隻手檔個頭

左手咁縮？

係25傷，拿華無得出

係皇乜柒杯都冇贏過就要走
好似未有人試過

幾時組成隊皇馬拖舟

唔好怪佢 盧卡佢細細個比老豆當紙板咁射 射到佢有陰影 加上佢老豆又在場 所以先驚波

盧卡

英超球員去西甲跟操試腳

係呀我係鍾意用個仔呀你吹咩

我好興奮呀

259無人要啦，比人中出咁多次

條友真係好撚柒

邊位神龍咁勁？

同DGG換

呢球咁救不如食下波餅痛到跪係度再比人執雞射入都好
起碼隊友見真係知有心守龍呀

有精華

「我敢肯定，下季皇馬不會再在門將位置上有爭拗。下季我用誰人把關，要視乎手上的陣容，目前為止，我擁有3名出色的門將。」

我中文差有冇人解釋下邊一句話會賣走